喺支持醫護罷工嘅同時 請大家都關心下機場嘅手足

今日醫護開始左第一階段罷工 七婆關閉多左幾個關口
但係依然有超過四成嘅大陸人由機場入境 每日由大陸入境嘅旅客雖然有量體溫要收申報表但大家都知其實冇用
喺機場返工嘅前線每日都提心吊膽 除咗空中服務員之外 其他機場員工其實都好需要大家關心同支持
空服員有自己嘅工會 但其他前線員工雖然係有個所謂航空工會 但我諗十個有九個機場員工都冇入會 更何況佢係工聯會嘅
由旅客搭飛機到港、地勤開門、上機處理文件、帶客出terminal、清潔姐姐上機清潔等
呢啲崗位根本就冇得避 全部都唔係喺幾秒內可以完成嘅事
只要喺機艙裡面多一秒 中招嘅機會就會多一啲
醫護人員大部分情況下都會事先知道個病人係咩病而做左準備 但機場前線係唔會知道面前呢個客有咩事 而喺不知情嘅情況下同個客有近距離接觸
而當大家喺街排隊買口罩嘅時候 機場員工亦可能會因為工時長、又或者返shift而買唔到口罩 公司又未必買到口罩 要員工自備口罩返工
當下七婆封啲唔封啲 將大陸客集中喺機場 只會令機場越嚟越危險 隨時一觸即發
如果大家認識一啲喺機場工作嘅朋友 請支持下佢哋
有口罩多嘅 問下佢哋夠唔夠 冇口罩嘅都可以send個msg慰問下“返工小心啲” 等機場前線知道 佢哋並不孤單

自推

推

Push

推推推

拜託大家幫手推上去
或者留言俾機場嘅手足睇！
今晚0時0分後 大陸客變得更集中喺機場
機場員工需要你嘅關注！

P牌真係好L難推

推

利申 機場員工 每日都好驚好擔心